[扮工動物園]有冇巴打JOIN唱K之合皮快地

多D人熱鬧D

揸車撘車既朋友們d 啦

琴晚教左11點番工既鬧鐘
但我今日番10點

你而家起咗身即是唔會遲到啦?

咁岩8:30宅醒左
唔係就玩完
今日得我同經理番早

琴晚仲要專登教個15分鬧鐘
不過教左9:15

整定既

如果食飯 食糖水 會唔會多啲人

成晚無訓過，終於打通診所電話已經排到第27個 你地玩得開心啲

茅錢

小薯蓉休息多d

喉嚨都有唔舒服

星期六要去食老母節飯
又要比錢

Thanks
第27個仲要醫生未返，我都係攤多一陣先落去
但估唔到一打通已經排第27個...唔似流感高峰期

去唱k舒緩下
屋企有bb最緊要小心身體

係喎，我病左無得食

呢期消遣活動都係踢波

我見都好多人病

食糖水可以治喉嚨痛

岩岩叫左個同事幫我淘個個mon架

我都要幫家人淘一堆野

仲係要諗點開源

百日宴打算淘源食飯

又接收左部細d既bb 車

淘寶好多家品都好靚
我搬左之後無買梳化，淘左個豆袋梳化返黎坐
雖然應覺都係無印果個好坐啲，但無印成千蚊唔捨得買

咁快就百日宴啦

一闊三大

都幾貴

唔係plan緊同人搞野？

有小朋友 係唔同d

平用ok
間中有驚喜

book 6月尾食

感情健康事業財務諸事不順
天啊

5千幾一圍

慢

都okay，平無印一半
去坐下無印果個，好正

感情又咩事丫

健康就一時小病者

財務唔清楚

如心？

貴唔貴淘豆袋梳化

聽晚食老母飯又要錢
有2隻碟想買
又想買相機
又想買衫
多多錢都唔夠用

係呀，呢度方便

相機唔好買住啦

多爛桃花
明明就大大隻，再加做運動，但都成日病
其他野都唔緊要，無健康就好難做好其他野

個陣計埋運費大約500港紙

聽日時間地點定左未?

你都成日出荃灣
有日如果你見到個痴女望住飯女流口水，記得同我相認

荃廣有一田，又有得泊車

放假行下幾好

有無join荃廣個會員，我之前見佢儲啲分換嘅coupon好實用

如果唱就mk

荃灣又多野食

無join 呀

仲有2千幾一田 cash voucher 未用

睇樓曾經有睇過路德圍d舊樓

竟然，當初考慮過買路德圍？

今晚唱都得

【佳人御纺】，点击链接再选择浏览器打开

我之前係呢間淘 但無再賣，唔知會唔會再上返貨，有興趣可以follow佢

【述物】，点击链接再选择浏览器打开

呢間我淘左好多野

係丫，因為方便，03年住過一排荃錦

可惜無錢同我uncle 買

當時129萬，而家差不多500萬

那時我月入一萬，好似係，半工半讀中

唱K

一齊去啦

唱咩歌多？

原來如此
咁03年個年無得比較
媽咪宜家有時都會講起03年無買樓好可惜
我同爸爸就會應佢個陣邊有錢買樓
宜家發現如果上年買愉景都幾好，同埋原來佢管理費都只係$1.x/呎，只係貴我個35年屋苑一兩毫子

去啦

早晨

萬景
向內園？

我就 香港 台灣

做咩無啦啦提萬景
應該買唔成啦 我初時係日本以為佢地係傾好哂可以簽臨約，返黎先知原來屋企人係開左支票比aa同業主傾
宜家都未有消息

仲以為已經買左

但我想唱k
meow

業主緊係等埋海之戀先再傾啦

會唔會飲食出問題？
加油有我地陪你
喵

唱開粵曲

萬景宜家有錢都買唔到
正常如果我係業主，宜家點會放層萬景出黎
實食住荃灣西個發展
宜家屋企人繼續租，其實我爸爸又好似唔太care，我係怕以後樓價更高先話你宜家買到我即搬返黎一齊住，爸爸先肯開下支票

啱啱睇新聞花之戀首批200伙 點抽呀

可能飲食作息不定時，加埋女人又咩寒咩虛咁

到時睇你表演

唱開山歌
喵

唱開詞曲唔押韻嘅詩歌

主撚狗~ 主撚鳩~

分開住，分散投資幾好呀

一呀呀葉

識貨

點啊
是咪聽晚唱

開live比我

時間地點?
你地約實先啦
如果得我一個巴 我唔敢出

姐姐們都會好好照顧你的
馬會巴呢？

召喚小貓

薯蓉仔都去就好

唔喇 我唔識唱歌，五音不全

沒有人

得你同我呢個病人係度神交

親
睇左醫生未

你好

食完飯浮翻上水先

好撚眼瞓呀

食飽應該要訓陣

睇完
唔知係咪我太耐無食大家樂飯，個飯難食到唔係一般人煮出黎咁

北巴 有好盤記得關照埋我

大家樂 食咩

一陣lunch
要同經理2個人食

meow

講咗有半年未

牛腩飯
係咪我樓下間大家樂問題，中學個陣食20蚊碟頭飯都好食過佢10倍

北巴 第一次有人咁叫我。

你要咩盤

係咪一定要逼住邊食邊搵野傾

莫非你識人萬景放盤

希望唔洗
點解要同我2個人食

rich

可能有野同你傾

肉爸點睇

唔識 淨係知內園嘈到仆街

其實呢個經理對我幾好
如果我辭職唔做
好難講出口

路德圍方便
你google 下街景

唔係向內園都一樣嘈，之前我住2x樓，逢星期六日假期如果有表演等於唔洗訓晏教，凌晨如果咁抽花之戀應該都無咩心得可以講
宜家有種兩頭唔到岸嘅感覺

唔小心禁錯左

好同事好上司會難捨難離啲，搵到份更好前途嘅工點都要走

我同事同我d客都想我快d轉到工

喵

Why

私樓算平

教授

why not both

我又要睇

係

你一齊去咪得

開工吖屌

哪有女，你xx

都話要開工

結得婚生得仔就一定會計過數
頂得住先會咁做

你黎唔黎?

happy friday 有咩玩

無計過

小意外來

幾時帶寶貝出街
利1600後先開工

開工 不了

玩歡樂星期五

元朗甜水圍

Join

旺角唱k 坐$20車返元朗甜水

TG GP LA

訓教

竟然係咁

有成十幾年無食過B記

成日經過

緣分

成日食

因為佢地都知喱份唔係我最想做嗰份
佢地都想我做到自己鐘意做既工
喵

釣墨魚
喵

等飯女派丁圖比各位兵仔
隻腳開始見肉我真係忍唔住喇

食過2次

約星期六
唱k buffet
好無

plan左幾時轉工未

今朝send cv
岩岩已收到interview 電話

轉啦

tg

除左我仲有冇巴打去?

努力準備緊
喵

幾時有

今朝有有位馬會巴打問過

其實可能我 你 同 貓貓

得我一個巴打我真係唔會去嫁

啱啱睇到
原來飯女嘴唇幾薄
我係厚唇

咁快 in咩野